今日遊行 警方稱最高峰時有33.8萬人

毅進制係咪逢20先進1？

毅進制係特別d

其實佢係咪講緊一條路咋
最高峰時?
人工係2萬係咪出3千算?

冇讀書既計數差唔多啦

只係計原訂路線

雷教授：今日龍尾短左，十萬人啦

真係屌死佢，33.8萬都嗡得出

毅進仔

其實愈估得少愈好, 而家每次都當左係笑點

好過以前大把人會評估兩個邊個準D

狗不懂數數

33萬人
我就咁搵張圖放大點比你睇都多過你啦

重讀啦！

警方數字用乘6就岩

哇 屌你老母 tbb講到警方幫手 啲巴士先行到

去錯咗MK數

唔係3.38 萬咩？

可能係逢200先進1

如果港島主要區域33.3萬人就迫得爆，咁朝朝返工應該全港都癱瘓

警犬有公信力？

毅進制仲難過16進制

以前膠開無辦法，突然講㵷啱即係話以前講大話

迫爆哂全線地鐵站
天后金鐘老銅一度封站 要人流管制
成個港島都係黑衫自己人
毅進制真係笑大人個口

警方估計，今日在港島區舉行的一項公眾活動，經原定遊行路線的最高峰人數約為33.8萬人。

個頭盔大到 以前都唔會咁講

經原定遊行路線的最高峰人數約為33.8萬人

竟然識講呢一句

睇左33人

上次都話維園出發

即係駱克道，告士打道，莊士敦道，謝斐道全部唔計

原來33萬人就可以令港鐵巴士天星小輪崩潰
厲害厲害

用吓個腦喇死黑警

朝早返工都唔止33萬
都未逼爆咁多站

係咪淨係計炮台山

笑到仆街

個頭盔大到
淨係計原定路線
行駱克道嗰啲咪唔撚計？
去到警犬總部都轉返出去啦 軍器廠街天橋會影唔到？

毅進仔，你當人傻？

吾不懂數學

毅進星: 路線預你單向咋, 行去左去反方向車路唔計

行人路唔計

電車路軌唔計

彈出彈入唔計

香港省咁細頂多三百人

十進制同毅進制既分別

數學白痴

毅進仔！計人數器，一個人行過撳一下都唔識用？！

圍住政總屌黑警嘅人次由下晝到夜晚都唔止30萬人次啦！

屌真係毅進制